［外國勢力 + 文宣請入]spin到人道危機比國際有藉口出手有無得諗？

我知道因爲仲未有人不幸身亡未必夠力咬得入

So far向外國黎講香港既示威仲係一個地區內部治安問題，理論上係警察可以解決既野，所以就算差佬點打都唔能夠貿然出手(我base on歐美仲係左膠居多)，亦都係中共寧願用武警/解防軍混入警隊都唔直接出解放軍既原因，所以我地更加要將件事升華去國際人道危機，希望搵到條出路

而家趁住輿論最熾熱既時侯有兩樣野可以提升到國際層面

1. 警察用槍向平民示警，以及無威脅下用槍指向市民/記者

2. 使用過期tg，已經測到有過量氰化氫（山埃），性質已經等同毒氣而且不受控會向市民無差別攻擊，用毒氣已經係戰爭罪行級數罪行

3. 721勾結黑社會無差別攻擊對像大部分都係無辜市民

過期氰化氫醬油：

暫時諗到呢三個point希望鍵盤軍師補完

自pish

「圖」多個內地日文Twitter帳號惡意抹黑示威 並大量宣傳解放軍資訊

有幾個WEBSITE主打外國文宣
<- 比較英國focused
<- 之前眾籌登報嘅各位
<- 精簡啲嘅版本,主打唔知前因嘅外國朋友
請幫幫手share

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法